其實超市都壽司都幾正

早排行過間叫market place by jasons，
好似都係惠康嚟，
入去買咗個魚生飯，
都算足料，略嫌啲飯硬咗少少，
但係價錢都算係咁，仲平過爭鮮

超市都係店名？

通常超市賣都接近熟成

超市唔係店名

應該係唔新鮮

咁一田嗰啲呢

一定有賣格夜.....

睇到流口水

超市都

market place都未見過，大鄉里出城

一田果啲都幾新鮮

以前百佳個d好難食
唔新鮮到食落有少少苦

四寶飯

想食

唔好食百佳壽司啊
屌拿星我幾年前食過
之後中伏 屙嘔肚痛 睇醫生話我食錯野腸胃炎
幾日內屙都我輕左2kg
之後發誓以後都唔會再食百佳壽司或魚生

我都試過

減肥佳品喎

的確，但要成日攬住個馬桶

惠康都係
盡量都唔好食超市既壽司
佢地運輸過程係無冷藏,完全係細菌既溫床

一田嗰啲都係？

覺得一田aeon同sogo個d都幾正
成日食sogo d刺身

我都試過 個晚食完
個零鐘之後即嘔
從此無再食百佳壽司

其他大部份公司都叫嗰d貨，運輸過程都係差唔幾，其緊要係鋪頭自己點處理，以我所知百佳係求其d， 之前細佬做嗰陣，賣剩嘅壽司刺身，好多材料都會攞番嚟重用，依家就唔知仲係咪， 其他惠康，一田，吉之島嗰d就唔太清楚，不過我諗都差唔多

利申：做左日本餐差唔多十年，好多類型都做過